美國聯署集合！今年開波要做freedom frighter！

美國聯署

3/1 緊急

14/1

17/1

20/1

24/1

27/1

thanks Balala巴打整合

唔好又趕deadline啦

push

(置頂) 請將焦點放在明天的1.1民陣大遊行

plz help to push 行動post

光復香港,時代革命

1.1 維園見

聯署撚不如搞個tg聯署channel，然後喺每個聯署post下面都擺條link啦。
你聚集到一大班乜都簽嘅人，咪唔洗次次推得咁辛苦。

我唔明點解聯署撚玩咗幾個月,都唔諗下點樣簽得有效率啲。

簽哂嘅乖寶寶禁個like

我想airdrop呢個post但唔得

多謝balala巴打
我都係copy咋

推

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

Push